# novel

- title: 蜘蛛ですが、なにか？
- title_zh: 轉生成蜘蛛又怎樣！
- title_zh1: 我是蜘蛛,怎么了
- title_zh2: 不过是蜘蛛什么的
- title_en: So I'm a Spider, So What?
- author: 馬場翁
- source: http://ncode.syosetu.com/n7975cr/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91nqVIviCLL.jpg
- publisher:
- date:
- status: 連載
- novel_status: 0x0700

## series

- name: 蜘蛛ですが、なにか？

## preface


```
余波在名叫地球的世界,日本这个国家的一个高中教室中爆裂.
教室内的总数26人的学生和老师受到魔法的直击,过于仓促的失去了生命.
这个事件被报道为迷之爆炸.
但是死去的他们却不会知道这个报道.
就算轮回转世也不会知道.
因为他们的灵魂穿越时空逆流到了勇者和魔王的世界.
他们的灵魂在新的世界消散,每个人都转世成新的生命.
这是他们中的一个人的物语.

勇者と魔王が争い続ける世界。勇者と魔王の壮絶な魔法は、世界を超えてとある高校の教室で爆発してしまう。その爆発で死んでしまった生徒たちは、異世界で転生することになる。クラスの中でも最底辺に位置する主人公は、よりにもよって蜘蛛の魔物として生まれ変わってしまう。ただ、異常な程に強い精神力で現状を受け止め、割とあっさり順応してしまう。これは蜘蛛の魔物になってしまった主人公が、なんやかんやサバイバルして生きていく物語である。
なんか書籍発売してるらしいですよ。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ある意味最強主人公
- オリハルコンの精神力
- チート
- ファンタジー
- 勇者
- 女主人公
- 残酷な描写あり
- 異世界
- 異世界転生
- 蜘蛛
- 転生
- 魔王
- dmzj
- 冒险
- 异界
- 搞笑
- 日本
- 穿越
- ハイファンタジー

# contribute

- 秋山茉莉茶
- 轻之国度
- nfseraph
- 真妹控
- 怠工驴
- 廖文斌
- 天使动漫
- 穷妹控
- kid
- 尤巴连结体
- 深夜读书会
- alice
- sym_东方不败
- 一只大鸽子
- 阿露
- 汪小彭
- siumonmon
- 若叶柚希
- ユズキ
- 龄落尘
- 无名的蜘蛛子
- 花生@提灯喵
- 魔法鸽子咕酱
- 兴国物语

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 697906
- novel_id: n7975cr

## dmzj

- novel_id: 2012

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 4
- startIndex: 1

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n7975cr&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100)
- [不过是蜘蛛什么的吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%B8%8D%E8%BF%87%E6%98%AF%E8%9C%98%E8%9B%9B%E4%BB%80%E4%B9%88%E7%9A%84&ie=utf-8 "不过是蜘蛛什么的")
- [comic-walker](https://comic-walker.com/contents/detail/KDCW_KS11000007010000_68/)
- [轉生成蜘蛛又怎樣！特設網站 ](https://promo.kadokawa.co.jp/kumo/)
- [web-ace](https://web-ace.jp/youngaceup/contents/1000013/)
- [Web1至550 简体txt](https://tieba.baidu.com/p/5918492604) - [14tJI4O4b8WFBQqPgQ95g-w](https://pan.baidu.com/s/14tJI4O4b8WFBQqPgQ95g-w) - db76
- 

